有冇人返到公司身水身汗畀人話 游水返嚟？

我就係，天氣又焗，仲要戴口罩，成日返到公司都畀同事問，係咪游水返嚟？

你好撚臭

帶多件衫換啦

用Gatsby 冰涼濕紙巾啦

啱啱屌完閪

檢討下點解唔係公司附近先換衫，臭到仆街

屌完閪返嚟

有換，但係返到去嗰下，個個都係咁問

正 平時都有用

你又知

27蚊 30-40張 平到仆街 又吸汗 打完波用 加埋冷氣好撚爽

再嘈抹完汗揸d水落佢地個水杯到

好賤 但係我鐘意